IU係咪最接近完美既女人。。。

人靚..唱歌好聽..多才多藝..又成日捐錢..

個Body簡直係性愛機器添

都算係..

Hello 無圖

無圖, BLOCKED

米癲啦..

矛錯..

Hello moto?

原來你真身係圖報...

自己谷歌..

我非圖..

我願意用樓主10年命換來同IU敦倫一晚。。。

平

U25露多..

自己100年都制

滷蛋第2接近..

呢方面要問銀赫同張基河

?

唔中意帶bra

臭雞

好似係呢張圖

最接近IU既男人